hi 淡友（1072）

淡友又做g

左一巴右一巴

升啦唔該

跳跳虎既俾人打到

一齊俾d信念佢啦

追牛打追熊又打啪啪聲

你d 城城同火箭呢

追咩都死呀點玩呀

升100點夠嫁啦我

chok到牛熊兩不分 比例50 50就準備爆邊

利伸 股壇牛熊狙擊手

小妹今日轉做牛軍
今日升400點賀賀佢好無

我想問老虎哥係咪買咗牛？

升-400點

邊位來

佢睇升

今日沽手機股就發

係

個個 post 都千跌, 港女唔通要爆升 ?

坐set止蝕，食花生

差幾十點DH姐
沖埋去啦

又做乜撚跌呀

加注牛食咗佢算
一陣再睇吓點

撚夠未

唔理啦
我要allin牛啦

又妹一日

我哋成日開壇作法紀念佢

潛左水好耐，喺其他post上水

個隻老虎？

同我跌

無事啦 爆升啦 追貨啦

700準備熊

扮影自己間屋 笑到哮喘

都唔識升 渣架港女

屌咁我記得邊個

早左走牛入熊
牛食左四格熊仲坐緊1格

扮影自己間屋
其實係租盤嗰個？

期貨低水買牛真係好難生存

牛定熊呀

應該係

係人哋嘅租盤

又升

租得起都唔窮嘰

沒大方向，無信心

Cls

依個好撚好笑

Qq上過425喎...

子言巴 咩位入

放租呀
唔係佢租咗

咁恆指呢 牛定熊

應該係人地放租
佢走上向d 網度cap 圖

咩事 恆指壞左唔識郁?

我想佢424，但睇嚟而家422都ok

無事wo 彈上彈落緊

牛啦
耐無玩 上星期put左
依家又含撚

今日未岀邊住好似。

QQ又插

50021?

做淡慘過做雞

今日高J熊，夾緊好在買得遠，420、425打鳩左靶

等qq彈先再熊

斬左2星期手指 上星期五生番
依家又要斬

咁你買咩先

佢沽左啦

d油股咩事

無錯
美期呢棍做乜9

Gel牛喇

重上二萬四

棍上完準備棍返落去

i巴 我想問塵巴所講既zone位 其實係咪就係支持位/阻力位多dd, 或者一點 左邊圖冇到過既位,但一掂就即回/彈既位？
但個zone 既range 又點定？

屌食得十格

屌做乜走

吽吽

今朝買架
上個星期嘅仲係到

熊軍要揸緊個信念

Zone 係一個range 來
你唔會知大戶d order 收埋左係邊個位，直到到價佢執行左你先會知

升唔唔該

今日上唔上到240呢

我溝左未走岩岩有同個巴講坐定就掃個股牛

哈囉傻淡們
今個禮拜準備好做雞未

揸緊信念去打靶

金升到

輸死me了

會la

將軍

開市冇走到?

輸咗幾百蚊

平手走到？

係咪走得牛喇

升乜鳩

講笑180手7.71入 開市7.75走哂，仲有幾百蚊

走左牛

仆街掛7.65入唔到7500

上返240先啦

轉身慢夾爆呀

呀爺同美期都爆升
港女無力

miki bb..未夾完..
但港女差不多了。

你嗰到冇左幾多錢

應該係2382拉低

醒目

做野先 妹撚到

55261 恆熊

0.160
250打把

搖撚準備

同路

入到啦

幾時入好

熊軍要守撚住呀

我入左啦，今日應該唔會太高收，就算係去到240嗰啲位都係會打返落嚟

我熊啦

一齊贏

set定止蝕呀

240啦唔該

佢打爆250先算

開市買升見佢跌少少要做嘢平咗佢算點知彈到飛起

Gun

星期六日啲淡友去左邊

咩事

Gel到2萬4再講啦

比人撚咗幾次都唔醒

登龍劍

太開心，針左

有賺呀7百幾，一手4蚊

陰啲陰啲咁妹上去

把燈龍劍就來斷，比700個啲拉落水

Cancelled

今朝一開不問價走佐佬然後轉身

股金齊升
證明D錢多D無地方可以去。股市又多錢。又去金到
順勢而行呀

旺旺哥回本價係幾多

D人明知兩會睇淡真係唔知玩左幾多年股市

Strong hold熊

隻qq扮撚晒野

撚狗市 dllm

Chok撚到

望撚住qq都知港女無運行啦，成也qq敗也qq

子言巴入市幾準
你個隻已經升咗十格

呢棍野有d 睇頭

我set 10次都入唔到Qq熊，嬲嬲地走去玩恆熊，頂佢個肺一入就入到

好彩無等到424先入qq熊

一時時，我大方向好差

QQ轉左燈既

今早高j qq熊夾緊袋袋

牛軍俾多少少力得唔得

應該返咗家鄉啦？

又撚淡

未

我都set左十幾次
就算跟現價都等左5分鐘

我冇入你個隻
入咗54796

LM睇熊軍左一巴右一巴

1:500 會郁得好慢

我頭先排緊隊之後暴跌 衣家廢事高j

唔好追啦，要追追恆熊，我睇23800可以食，起碼有80點水位

但跌都跌得少
防守力唔錯

塊面腫撚曬

我係排恆熊呀 0.49一下變0.59

驚閪，我今早高J都係夾咋嘛

突然好大雨
係咪有咩暗示

同路人
上星期 0.78入

都話買升 做咩事

唔好炒蛋

仲有賺呀 巴打唔駛喊哂口喎

長線持有中

北水

我估qq撐唔過今個星期跌穿400先會再吸引到人買

火箭因為天氣差無得升空 黎緊都係跌

血肉長城420

瀨屎中 高位見過0.98都無走 好撚肉赤

跌未

長hold 啦 251有排先打靶

信念熊

大船睇跌

買左成半年人工

信念牛🥺

qq扮撚晒420有支持咁撚樣
btw 11點爺閪入場

引完牛lu

qq 大家目標今日睇佢幾多？

1881 個價好吸引，入一注先

440

400

480啦仲440

個天都覺得淡友好慘

Sor我保守左

仆街仔

港女好似弱智咁自己插
羞唔羞家

你睇下隻700先

呢個真，美前都升左差唔多300

你睇吓2382先

牛係慢嫁啦，無人預你做跳跳虎
想快入熊囉

都唔係啦美期都回緊

牛熊升跌跟qq咩

瀨晒屎 幾時停牌

升咁多派貨好正常

上星期2萬4個時入左牛, 點算好

低位唔係要屌，係要入

56702已入手

恆指成分股

坐下 驚閪

qq無乜意見造市工具

直接睇期貨算啦

9988升到on9

都話穿頸線就上，屌無貨玩d垃圾指數

爺閪到～爺閪到～好走快兩步～

爺閪係咩

快d走啦爺閪

11 點放飯？
我成日唔記得

北水，呀爺

11半

走得快好世界

升呀

美期跌1 港期跌10-20

今日個人係咁反手輸左3k

跳跳虎

坐定定啦...

而家入左700熊坐定定唔再郁

今日收市 聽日再玩過

我都高j左恆熊

算鳩數啦，逗隻末日qq有鳩用咩

qq加手機孖寶拖後腳

繼續插啦

之前睇左9988落180好耐
等唔到就上左200

起碼妹到三點

macd只係其中1個技術指標姐

幾高j

妹住上

我有睇呀所以我個時未話賭

頭先day high完個棍入 坐緊5 6格

188已入

今日開市仲要巨棍落 應該呃左好多人熊

就係出面多post話跌先升

平時升百零點，肯定有淡友出嚟笑話升咁少
今日影都無隻

大家睇市嘅時候可唔可以都關注下收成波搶主席嚟做

佢咁樣美期升200點都仲熊腩巴仲提埋都入

睇緊
Dllm

成班保安真係唔知做乜撚
收曬錢

呢排啲新聞睇到個人好撚灰

佢一棍一百點上落
呃撚曬

好多都係前popo
表姐個朋友係其中一份子，加拿大番來但藍到入血cls
係個邊唔知係咪讀屎片，唔怪得要走番來香港找食

保安都係老一輩有錢就收買到

真係好撚嬲

好多老散入qq

237 個支持無諗過咁夠力
又學到野

派你去打9佢

睇到想打爆個mon 佢

插落嚟幾次都守得住

睇住你地好興奮入熊

硬鳩底

奶曬

安巴有熊？

安爺恒熊

我冇份㗎

thanks 安爺

咩位沽？

23800 左右

腩巴繼續講呢啲唔好gel就啱

dllm 十幾手呀

屌 棍升先沽算好啦

你兩個買大家對家，搞撚到恒指妹係到

信我，晏晝一定會轉燈

我都覺
注恒指沽未走

呢兩晚個個諗住千跌 ig又唔知跌幾多
依家升100係心目中已經算係升緊1100架喇

信你喇 24138打

張兄

qq帶隊?

由贏去到輸

我真係唔信700頂得住！

信你

呀爺食飯lu

上啦好嗎

支那兩會開到幾時

3日，最低消費242
坐下

跌少少先啦

我睇緊美期
大戶好似試到咩位有沽盤

沽佢老味

跌完再升，一齊贏好冇

坐左成個禮拜 星期五仲溝左

應該未真係入肉
個 zone 好大個，上到240 都唔出奇

NET好似起飛

升完先跌得唔得

咁我隻熊應該靶左

通常靶就跌

上個禮拜震走左

反正都咁耐

我又入返242熊

咩位入

23870左右

唔好呀腩巴

我坐到收市算 希望dl未出

真轉燈都收貨

DH就未出

怕發生的永遠別發生

牛軍最後走貨機會

呢排最後悔
係爸爸186個日 坐住批蟹貨 冇錢入
同埋中芯18蚊就走左

邊個位
238 ?

我衝左

239 應該有
但唔知係咪真大戶
但短線圖又真係無力

午後千跌

有千跌我幫你含

又引熊，狗西到

想實戰塵巴套野
但仲未肯定自己睇個d 算唔算zone 位

隻2382舜宇咩事
明明前景都唔錯，比人咁沽法
得佢一隻領跌

華為

華為喎

唔用城城？

實戰試係最好

最尾咪又係放生

QQ開始有人散水?
今朝資金流入相對而家少左好多

美期似樣wo

但係港女好柒

係咪沽得

一陣lunch跌 1點升返就pk

立會點緊票

我沽左，你自己諗

1號當選

跟隊 幫你奶埋袋底

原來我未入，我想死掛左唔中

但呢個位好似買大細

李慧鯨我屌你老母臭閪

唔算啦
15分鐘圖無力
小時圖出左枝針
我覺得有得做

Qq個池流咗去9988

係呀屌

熱狗cctai 死左？
全撚部都投1號？

但今日升

牛腩又贏

唔出奇，又無話即跌

腩仔日日贏 比熊軍贏一次得唔得

入唔入啲9988

腩仔輸左一個星期喇

腩巴硬撚過我死硬好

旺巴隻7200hold到幾時

唔好玩啦旺巴

你兩個燈到

笑死我

我無留意
佢好燈架？

一係賺住走 一係打靶走 今次點震都唔走

美期爆升 熊軍又末日

安船長

旺巴我跟左1次近牛，1次近熊連續2日打靶

屌咁堅架

安爺個朵i巴你一定知啦...仲有後來居上既旺少

唔關事既咁岩姐

長江後浪推前浪 旺巴燈力更勝一籌

一開市入牛 贏左90點幾就閃左人 一走即刻爆左上去

2星期前千跌開始冇見旺巴贏過

無信念

安爺我知
我唔知佢有另一個兄弟

見招早50幾點唔識郁 set低左個價

休息左一排 一玩又輸

安巴你揾到自己個套既炒法未

睇來注美期沽未必有咁易食

hold 到 246

我自從千跌後燈到依家

識野 牛軍一定贏

今日一定唔會落返去開市位收架
係咪呀哈姆太郎

點跌都唔放？

我平倉離場算 突然好忙 無時間mon

由佢坐陣先
我23865 左右開

失禮～

但跟安爺獲獲收皮

你係千跌前已經有沽定千跌完先追

岩岩食左麵尊
車仔麵黎講算好好食

唔係既，安爺做口水倉個陣係準既

都唔會跌 點放

gel得咁早

牛軍強勢行range 238做好248食 1000點

我食左千跌 跟住反手
賺左依兩日
然後就輸到依家

上環？

2018 40蚊邊買 冇得輸

你係咪睇咗我朋友YouTube段片車仔麵片走去試

銅鑼灣

我走哂

有冇買波？尋日德甲德乙贏左少少

係
以前去開隔離龍門多 但

未追番po 子言巴今日有無入市

信念！齊贏！

其實仲未摸熟 衣家練緊心態
係咪同送錢無分別

尋日冇Po 出嚟

今日熊左恒指 55261 0.160入

見跌再入返 仲有隻175 9988都未放

龍門好左好多了

練心態咪細注啲玩 兩三手咁練下都好

岩啊好難食，

我前日先同kiki打左陣麻雀，輸晒

屌 我重倉呀 再破dh我就走

唔驚喎 插緊

紙倉或者細細注

港女廢到

紅軍

石化咁

你地平時睇咩indicator

上星期唔計

少左人咪好食左....
最初成日帶人食龍門 之後有次食個吉豬撈公
食到我真係嘔左出黎

子言巴走講聲

好多喎，畫圖又有rsi又有bb通道又有
睇大户手影呀乜乜77呀都有

淡淡

我不嬲唔睇，你唔貪心直接set 0.175-0.180

隻qq又扮撚晒野420有支持咁

2點就大爆炸！

qq幾時隊得爆420 磨咗好耐

子言巴你覺得會爆到咩位到？

420爆就415，415都爆就390

qq個圖行緊尾巴局

熊軍歸位啦

同星期五一樣
跌完升 升完跌

700呢個位妹左好耐

引熊姐
準備爆升
超賣曬

410 qq 牛會唔會收皮

跟

跟係咪當我燈

你買牛架咩

不嬲都牛緊

講左成朝

仆街，無留意添

腩爸可否透露下渣緊咩牛
我隻23700打完靶無再入市了

做乜今日好似見左23777好多次

佢234

700快啲插落地獄

隻企鵝仲扮乜鳩野有支持呀

我牛左成個星期喇喎

係咁呢個價到妹
吸緊貨定散緊貨

老實講 似吸緊貨 熊咗都係咁話

420硬撚到呢

2382累街坊

qq都幾撚好戲

爆上去未

係咪gel到好似牛皮熊咁呢
都唔知係咪想追返數 如果真牛

真牛

qq打緊大交

QQ又係420到妹

揸緊234
我慣咗買自己睇個位以下3百點左右嘅牛，比較安全雖然貴少少
因為個市好狗，成日一殺穿大位就一掂就上返
如果過夜裂口打靶無得好講，輸就心服口服
你未入市就睇埋聽日先，上得返50天再追買，否則呢刻牛係要搏

700粒射擊之星好靚

認真解答

終於升了

周k?

邊條傻仔仲唔知我地旺旺哥係牛軍大將軍

你咪傻仔囉

唔好gel
上返250先

又射擊之星 咁我唔走住 坐貨睇粒星先

我就係果條傻仔而家知了

係
如果今日收419的話日k都會變埋一樣

旺旺哥幾時肯放過牛軍

個粒緊係靚

跌啦唔該

爺閪頂緊420
係咪收到咩風，今日咁撚早放完飯開工

啲牛唔撚識郁 點買

屌呢個真

爺閪頂到出晒面

頂上去啦 屌

QQ 快撚d 升啦

個市唔郁咪唔郁
唔通熊仔暴升緊咩

要贏始終都贏

信念呢
唔gel頭好快搞掂

望一望爺閪，再望一望美期，再望一望港女，香港獨立啦

信念呀

依家700牛過會唔會好不智？

2382掃返上110

hi

set價通知，熄機唔睇市

唔係，真係跟左，贏緊兩格

好彩頭先溝完再走再溝再走 衣家放剩4格 等位溝

啲牛食哂價

會

咁落力頂

咁落力頂都升唔郁 到底係真跌定引熊

屌，三點先再睇悶撚到嘔

234牛 升空未

準備貼地

係悶到傻

落樓梯咁款

可能下個睇樓就係你

睇寶福山?

可能係跳樓，再睇下先

有冇知1083咩事
10分鐘咁撚樣抽上去

美期逐級跌

美國佬訓哂姐

美國佬點會呢個鐘數起身大户黎嫁美期個d

佢地24 個鐘trading

真心咩

終於穿420喇 屌

跌牙
同我插落地核

ray巴點判斷係大戶手影

穿條毛

419.6啦喎

全世界升得港女自插
屌真係垃圾到

北水我中意一大手咪入去，你睇岩隻股睇下d期權呀，
認沽購証，大手買通常都有d料
或者貨源集唔集中睇下都ok

qq咁既樣分分鐘熊過幾日都得

抽就爆

420呢個位磨黎磨去冇方向

升緊喎⋯

痴9線 道期高過恆期

其實點解qq跌？
因為炒完業績？

出完成績表就止賺

爺閪都托唔住qq

班北佬過兩日見唔對路隨時沽埋一份

要走熊了? 道指升爆左

落番400啦企鵝

諗緊入返少少qq熊，今朝見勁假時段都係向低爆

道坐火箭

等佢跌多兩日再入qq牛啦

點解港女升得咁撚少

港女根本淡友天下

問個on9問題，恆指如果入9988 / 美團，咁QQ權重有無機會降低。

你睇下Qq

熊軍學識左靜靜地贏
無人gel了

綠燈你仲想點

唔會，佢地入都係之後，但我講過炒股係炒願景

佢兩個成撚日互雷

諗緊如果賭佢跌多陣，想食呢一浪會唔會太貪心

420 > 417 > 400 > 390 > 370

大支持係380附近

390 370多咗喇

會我自己揸q熊都諗緊今日過唔過夜

咁即係見光死

呢個鐘數有d危同埋今日應該最多跌到416

睇大户解讀

唔係贏緊點gel
除非今日高位入
熊過嘅都係輸緊

西飛利 QQ

千升基本嚟

三點一棍轉燈

一早炒高晒啦

業績不嬲都係未出之前炒

幾時先肯升番三四舊比我？

旺巴其實今日係贏定輸？

無啲好倉走左未

都冇trade
allin 曬落7200啦

QQ

咁點解旺兄你都會做燈神 你識基本市場運作喎

想現價走牛 冇人接

未返家鄉？

麵仔都識晝圖數浪

今日食格仔應該幾好賺

食左千跌就心雄懶叻
以為自己睇就啱硬
反手唔肯止蝕
輸地貼地引反手
又唔肯止蝕
無限輪迴

最後依幾日都忙
就決定由得佢擺喺度就算
點知都係越跌越甘

屌你老母QQ

點解
郁極都係1-3格

有排都未番啦
我246入
中間溝左一次
起碼都要上番243先

唉同我以前一樣 心態唔好 要改

等嚟mk仔出嚟講 旺旺哥

講撚左買死一邊坐定定嫁啦，成班反手咪左右幾巴囉

只要諗住自己好廢好垃圾
就會識止賺止蝕

今日係咪都妹住過

食格熊好賺d 熊跟得好足 郁得快過牛成倍

低水嘛

快啲四點等美股開

我今日熊死忠呀 係咁溝完再放少少 由坐20格變贏緊5格

4月中到依家冇反手過

升啦唔該

QQ 死返上去得唔得阿

勁

仲坐緊12格

今日好大進步 雖然贏唔多 但起碼無震一震就走

開市個陣入？

唔係蝕50%都坐定定

唔洗咁
諗下自己户口得番幾多錢就得

安爺

咁坐得

騰訊插
騰指走唔甩了

大盤頂住唔準上

成日都贏200 輸2000

道期升joy

恒熊升joy

就黎三點棍

7200重倉坐的話，條數點計都唔著數。

熊軍 夠鐘接場

你唔會過夜啦？

三傻爆升緊2% 港股仲係食緊屎咁

三點仲係呢個位

悶

miki朝早升咁多夜晚通常倒插
熊佢老母

爺閪三點大力掃qq

三點碌棍呢上下都唔扑棍點

係咁沽qq真係點升

而家咁睇恒指238 樓上應該有個zone

傻散總會覺得入貨好時機
我見一跌完就有人入
升一下又跌

唔係QQ 阻9住今日應該34100

係㗎
如果依幾日上得番去都應該蝕一兩百點
但依幾日真係忙
都冇計

熊軍最後逃生門

升啦唔該

走熊

請問依家係下午幾點？我個指數好似仲停左係1點，我電話係唔係壞左？

美期大大棍

3點個棍

我壞左幾日

隻62708唔郁想點

屌

腩巴呢
火箭準備升空
等你指令

牛係慢因為除淨原因

悶撚到係外太空浮緊

倒數喇喂
扣好安全帶

升啦唔該

轟呀

700係咪要收420

最好430

未必

DH收

遲左d 到 sor

唔好呀

正呀
升啦唔該

上返245 我中環裸跑

聽日咩日子？

扯旗易

跌期二

700準備轉燈

QQ 上阿
今日睇岩左 但miss左機會

逃生門已關

升期易

腩巴一小步 牛軍一大步

今日如果唔係美女帶動
分分鐘港女跌到冇影

gel 得

衝上50天呀

逗到出晒面

今日明明都九百億成交
但都妹到咁
有冇咩啟示

過千億先叫多
理論上聽日會爆邊嘅 但而家個市無logic

有冇人牛美團博染藍

講左染唔成啦好似係

今日出 sw結果
同股不同權得既話下季入啦

有人吸/散貨

美期終於都開始打

係囉
但點樣先睇到係吸定散
唔識睇

想坐過夜
有冇人阻止下

今季季檢啫
今晚先出result

《大行報告》大摩料同股不同權及第二上市公司有資格加入恆指及國指

今晚出

乜來先

諗下聽日咩日子你就識揀

+1

吉倉算，都冇方向
今日冇trade過，專心工作

悶市

今晚慢牛700過夜有得諗
420有支持位

係就衝埋上去啦做乜9呀

快啲升穿240 俾我走熊啦 而家好辛苦啊

仲有最後一棍

dllm sing la

23840 咁大阻力

聽日裂口上

咁今日跌啦

似跌, 星期二例跌

巴打你咩門派

燈制就快俾qq玩爛

豬羅

呢刻衝落山會點

舜宇點睇

青城派

今日係牛軍最後悔改機會

想牛9988過夜
但係染藍唔到驚見紅

真係屌極都屌唔穿
要借今晚美股力量
聽日起碼升5舊

牛定熊

點解變藍籌一定升？

阿里第二上市冇乜可能啦
同股不同權就好大機會

落番100

美股可以跌

期都升三舊
你話我知點跌

成日都唔跟期貨走

美女升唔等等港女升

23950 收點睇

又係綠色完

高水160
好難跌

聽日裂口開243

搞掂
屌穿左
無限升

牛船已埋岸

入7500先收市前

唔好嚇我

聽日一開就250 千升日

其實你係咪反手

衝佢老母DH 收
QQ 收425 就完美

個價幾抵

唔會

打算坐住成個月？

唔會坐，有set止蝕

你掛幾錢入? 我都諗緊再加注

升一個星期？

7.67 900k股

又蝦人

做咩

以本傷人

買咗了? 我掛緊7.65買唔到

熊過夜！

港股啲期權貴過美國好多

on9 set左買入價做止蝕 到左價但無幫我放
搞到我倒輸

過夜牛

熊緊

邊有到唔係好多其實

入咗好耐

700慢牛過

你又走？

佢唔走熊軍就仆街

你又有啲道理

希望7.75，7.71都會放

食住個勢聽日衝多野

一棍打上去

有無淡淡開市追咗熊

241熊呀 同埋唔想過夜

qq仲未肯插

聽日就死

一嘢就扔7百萬落去，真係好有錢

避一避先
輸100 點

連船牛氣衝天

勁假都仲要扮，屌鳩佢

買鳩佢對家先

熊仔DL出了

咁我當時買係7.67無人知幾多係底幾多係頂，估到仲有窮人咩，set止蝕位頂多咪5%輸，但賺就唔止

港股要幾錢

9988牛買唔到

咁係咪姐係放唔到

見到美恆 我就見到聽日既港股 升到仆街

美期*

洗唔洗專登碌上去

你睇清楚牛多定熊多
最多55開

有錢聲都大d

外圍升到上大空 加埋升期易 聽日又升

高到你唔信

熊過左？

放左lu 豬兩舊水 如果佢唔係241熊我都可能會過夜

大家都好似好關心我咩過夜

腳指仲未切哂

擔心你姐

關心你即係關心自己

你買7500都一個頂十個熊軍

安爺放熊=唔睇淡=睇升 =跌
牛軍玩完

問下 唔係當你燈
講左好多次唔當任何人燈

因為我自己係

幾點公布染藍？

我屌你唔好呀

船唔係計人數㗎將軍
係計倉㗎

1605 咁大條pinbar

我只係唔想坐連船

隻qq勁撚到

後悔冇牛佢

乜咁計咁我下下要空倉

就算係人數都冇可能牛多

頭先419已經開始入慢牛

襯仲有工返就玩埋呢個5月 五窮六絕原來係講緊我

416無走到tim

腩巴死得未?

無追post sorry

淡淡五窮六絕

有無諗過牛軍玩完係因為你仲揸緊7200

只玩dt

轉燈啦，無事啦

七翻生？

234都殺唔到，渣ga

五窮六絕七仆街

老實講 星期五個陣有無驚過

今日都升啦
今日都升番1/4

無
上次驚完原來嚇鬼

我都係
貪心左一下無蝕無賺走左
聽日再睇下咩環境

但期嗰陣穿左244喎
真係唔驚咩？

信念牛驚閪

升到247就好走

你講聽日??

23568

今個禮拜

我都係234啵
暫時坐得幾穩
放下風箏先

自膠
234

安爺好彩你走左熊

嘩翻黎升左9988都203

等聽日仆大街

聽日大跌?

牛軍又贏一日

美股我買過range 0.66~4.5美金一張
騰訊同美團都貴

我睇美股call option 1張 1000鎂嘅

一張都二三千

你睇邊啲呀
我買過sq同fsly咋
嗰陣佢跌市買

咁冇野喇

不過我發覺呢排越早gel越易出事

美女回
港女都係咁升

講牛左成日，口水都乾無人信我同腩巴
下次收埋算

升乜9野

藍籌個到幾點出結果

好想快d升到247 到時睇d人肯定又251熊過夜

我信呀

你重牛 係咁gel

今次就皇天擊殺

羊群心理呀
未穿239個個諗都係反彈姐
到穿位就烏蠅見蜜糖咁衝入去
今晚美股大升，聽日就gap up

好在23850走左熊，聽日應該242硬

245 246翻家鄉就好食半留半
雖然唔知到唔到

Miki升成400點

恆生指數公司：納入同股不同權公司及第二上市公司至恆生指數及恆生中國企業指數選股範疇
恆生指數公司：納入同股不同權公司及第二上市公司至恆生指數及恆生中國企業指數選股範疇。個別同股不同權成份股在恆指及國指中的權重設有5%的比重上限。
撤除對紅籌股及民營企業加入恆生中國企業指數的額外挑選準則。
計算流通股份數目時，所有一股多票的股份將被視為非流通股份，除非轉換成一股一票的普通股份，否則一股多票的股份不能在市場交易。
恆生指數公司將在2020年8月份之指數檢討開始，對恆生指數及恆生中國企業指數實施上述變動。

以為隻qq會跌到仆街
我竟然放左 蝕到仆街

可惜今日冇錢再溝

9988染藍冇問題
仆街入唔到隻牛

我買左美團

最平個隻瑞銀？

買咗小米同巴巴美團太高唔夠膽追

聽日可能爆炸9988納入到

巴巴咪仲貴
小米手機股俾侵打喎

firmed?

邊隻入到

其實出左射擊之星走貨係岩
qq依家都只係仲有人撈貨

69547
尾市不停改高都係入唔到
成百萬貨過夜聽日跌真係一獲牛

呢啲一致負皮瑞字喎

巴巴仲未到歷史高位
美團就衝破左有啲淆底
小米招股價$18我諗應該冇得再跌到點掛

收市又升返上去
成個月蝕左好多錢

下季接受同股不同權，佔5%但老實講到好白
仲要星期五財報

夠平，1m都係2雞6，我食緊3格

睇個勢隻熊有排坐

小米美團入唔入到

咩熊

9988唔係要等大陸批咩

哇 暴跌

講明邊隻啦咩？

輸到傻左？

屌，玩膠？

最高5%，真係open book俾啲fund計數咖。

有條件呢個字就夠，加個財報

有無牛？

無，正股咋。

等睇今晚爆跌

子言巴熊左？

好似250熊

A50咪暴跌緊囉

恒動物呢排唔敢入
希望聽日有靚位入qq熊

李絲係咪牛左

我都熊咗

我以為會講明邊隻入

希望渣熊過既巴打唔係渣近熊
聽日渣都無

先睇BB頂

啲熊暴跌

54344

衝過211你知睇咩位啦

係

不過好小

希望聽日有幾舊水俾我買飯食

熊軍出來燈未

大家最近都玩個股牛熊唔玩恒指？

牛牛哈

因為最近玩既話就真係賭運

我玩恒指
個股好多都大大隻唔敢入手

岩啊，但係呢排啲大細開好細冇乜所謂

市弱到咁

恆牛食格到傻

係咪玩9988牛到星期五再熊

美女回左咁多點算

仆街夜期
Feel到係先跌後回升格局

夜期唔跟大市跌緊 聽日睇黎會大跌

正解
牛軍必勝

星期五摸9988熊 今早走哂

你睇聽日跌？

止蝕離左場 冇回頭

唔gel唔gel．

又有業績泊車 唔熊啦

夜期插水

又開始想撚熊軍，唔撚會中計

收聲呀

咁早插
上個星期次次到10點幾11點就彈幾百點

好友慘過做雞

點睇連燈大船中

去返今日個位都係熊軍開心啲咩

咁我坐緊大船

爸爸 我未上車阿
點解你186個日我冇錢阿

俾返個場熊軍啦

今日夜期先跌後升格，大戶又送錢，準備+1

反骨仔2號

牛軍聽日數錢

劍指250

玩到咁，其實weekemd ig 係度白忙什麼

搵人貼定火箭圖都得牛軍個個做晒太空牛

佢唔跌返1000點我都唔會信佢

扮咩春。一陣都v 嫁啦

跌1000 , 升 1001 都係輸

當個個都覺得佢會入藍籌會升，反而咁樣我好唔樂觀

你隻QQ bear 放左未

今日睇錯入位比人夾左成朝，2點幾個陣又無止賺轉頭就比三點碌棍夾親，即刻止蝕走反手牛

聽日qq帶恒指升

睇見都辛苦

係牛跌緊

夜期成交得千幾張，成班友等緊美股爆升

聽日開市就走啦又賺
聽日應該又係會殺多次去417

勁假先打430靶先

下次囉，我地上1上220先

勁假點扯七蚊上到

玩期指比人夾慣，今早夾緊6、7千蚊都無咩感覺，坐到定一定晏就本身有得賺返2千，衰在無止賺轉頭3點個棍搞到又夾過

坐定定算

有冇醒目仔沽左

23962

今朝237沽左

今晚好peaceful

醒

牛軍今晚又可以gel 定頭，聽朝等數錢

等佢落227

牛左小小2018

聽日想夾你幾多點

-1000

今晚我買左下盤

尋晚啲波仔有啲錢分

開心share

原來得一場，柒左

暴跌

跌唔落

沒300都唔好講

止左賺啦 67

依家港股又唔跟美股
聽日升跌真係賭運
仲睇下美帝有冇出口術

擺明比位開call，大戶又送錢

今晚會有

跌極仲係日市個高位
美女一拉升就

呢個真

G持

轉頭又坐火箭

火箭向下

br佬聽晚又出黎講野到時老美又千升，開多張call先

+1先

快大戶送錢

打錯-1聽日跌

傻淡又輸到傻左

R.A.P

佢應該M底，鍾意比大戶夾

港女又等緊美女跌

等成世都等唔到美女跌架啦

等到淡友死哂

喂我記得你熊軍嚟 仲要係串個班

信唔信我先

信你一陣話唔對路+1先

琴日個weekend ig係大户玩潛哂

巴巴盤前都2%
又起飛

升

搞咁多野

去緊搵大戶

係熊軍 不過無串喎

算啦，永遠都會覺得對家個樣無時無刻都係笑柒緊你

依家咪比牛軍笑囉

<-----

miki ready sing sing cow

miki有printer 大哂咩

very peaceful

今朝真係玩死新手

新post

hi 淡友 (1073)